慰安婦？羅范講到真嘅一樣！

Young girls offering sex to protesters: Fanny Law

一個人要幾下流先講得出啲咁嘅嘢？

推1

推2

推3

推4

推5

羅范椒芬今天接受電台節目訪問時，突然談及有年輕少女被他人誤導，為一些勇士（Warriors）提供免費性愛。

羅范又稱已確認真有此事：「我聽到有人談及有關免費性愛之事，我相信我們已確認是真有此事，我們對於這些少女被誤導而提供免費性愛感到悲哀。（I heard somebody talking about free sex. I think we have confirmed that this is a true case. I am so sad to these young girls, who has been misled into offering free sex.）」

推6

推7

唔係以為用英文講出黎就無人聽得明兼唔駁你。
女權即上平機會投訴兼民事索償

On9講呢d真係唔洗fc 同上次話有外國勢力比錢一樣

應該佢自己做過
所以信其他人會咁做

唔怪得d狗收錢返工都咁撚落力啦
原來返去有女屌嘅

女權撚快啲做嘢啦

先用收錢 後用有女 俾d新意啦

唔好推d 花生 post啦！ 推返論述 文宣 行動 策略post啦！

有港女咁正做慰安婦
d人出嚟出到
個個星期同你拆老解軍營都得喇
潛咁耐水就出嚟柒

其實…P牌推唔到post

佢係大陸做過

係真架！有相！

香港 d 婦團全部愛國愛黨，實扮聽唔到